公司無wifi簡直痴線

今個月用到爆data

邊行

公司wifi慢到仆街

我地盤都有wifi啦

屌你老母

2樓做乜野

樓上烈士

咁都有烈士！

仲要有條友quote圖😹😹😹

做乜嘔奶？
係咪要睇醫生？